上手做得差，搞到我俾人針對

上手返工渣流灘，做野恰眼訓，無做話做左，乜鳩都唔識，遲到早退，最後俾變態女上司迫走

我唔知頭唔知路過左去，以為都係普通料
做左一年，日日俾人針，同佢講有問題，佢第一個反應係我唔識（因為上手係咁搵藉口）
做幾多都唔滿意，行政以外我要睇哂，但唔保證行政野我唔洗做。
做左成年都當我外人，成日搵鳩我笨，同總部有牙齒印又搵我頂，拎我祭旗。
啲舊人有一兩個唔得佢歡心，走黎同我講老實話我先知有歷史背景。

而家我按章工作唔同佢搏殺，佢憎撚到我死
三萬工周街都係，做撚埋個年尾唔柒做，就算搵少啲都唔想幫人執手尾。

咁又岩呀 如果你搵得番呢個價 做乜鳩留係到
番工都唔開心點做

返工除左錢之外
工作關係 同事上司都重要
因為返工時間仲耐過對屋企人

我覺得問題唔係上手而係個on9上司

周街30000蚊仲唔走人?

其實其他同事都好好
有唔甘心，地點近都係其中原因
去到邊都有辦公室問題，正常都要面對

今次努力左一年，係時候放棄

呢d工返一個月唔對路都即走啦,仲一年

無啦啦提3萬做乜鳩

3萬算係大部份人都搵到既數

3萬FG都有啦

三萬工周街都係

想做3萬工

FG 是但搵份工都45K up

30k 一開始就應該reject offer la

同一行跳跳下有咁上下年資
有咁上下價錢好正常
再講，三萬係香港真係唔算多⋯

開頭我諗住係人夾人問題，我解決到佢嘅困難慢慢就會改變，無可能一兩個月就見真章，但係我前園撲火佢後欄點火，無一百都幾十單

唔知呢度幾多假膠啦⋯
我出黎做野果陣先9000蚊，做左四五份工先到30k
閪人遇過唔少，但通常都係無前景先走
因人事問題真係第一次⋯⋯

所有FG出黎都45k? 同你認真就on9

原來弱智嘅